白牌油渣車問題

見到28car賣緊 唔係好明 白牌2隻字
以我無知理解係 合法出牌駕駛但不可載人取酬？

白牌即係無死期，私家車牌簿

白牌 = 私家車牌
源於以前商用車係黑牌(黑底白字)